[波台獨家K歌] 留在於蓋清心裡，深水埗SM神鵰俠侶

及後屎忽標黃水，

惡息隔mon都可聞到。

那過程倉促結束，不到三秒便已安葬

小皮球心裡有道不舉的咒沒法釋放。

@牙蓋

覺得改成點

推

奔兄

改得好，可惜跟豬蛇比還是差一點點......